# DayTracker



## Projekt

Dieses Projekt ist für das Modul Entwicklung Mobiler Anwendung entstanden

## Beschreibung

Die App, soll das Schreiben von Tagesgeschen vereinfachen, indem sie eine Tagebuchseite, eine Zitateseite und eine Möglichkeit hat, essen aufzuschreiben und zu bewerten.
Nicht alle Funktionen der app wurden Implementiert, allerdings wurde eine gute grundbassis Geschaffen, die Weiterentwickelt werden kann.


## Projekt Ersteller
Sara Ferentz

